入嚟講下自己有冇儲錢

我先
月光族

我想儲錢啊啊啊啊